你班左膠收爹啦 旺角清路障條藍絲渣住碌野凶鳩前線同拿電話影人大頭 咁都唔私了得？班手足放核彈都唔撚割蓆呀

條友渣撚哂棍凶緊人同拿電話影人大頭
咁都唔附合私了條件 左膠係咩撚野標準
要自己友見血先可以還拖？
無見血就要手足任人影大頭等人拉？

左膠永遠都唔係同路人

佢地永遠唔會care手足比人打到有幾傷

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足終身殘廢同累其他手足比人打到個頭爆缸

重有依5個月好多單左膠死攬傷人者阻人私了
班藍絲見出黎打人斬人根本無後果 又有左膠保護 又有黑警保護
越黎越變本加厲 更加暴力對待我地前線

你班撚樣左膠做過咩？只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話觀感唔好會扣幾多分 會失民意

永遠只敢站係安全地方霸佔道德高地
根本就唔會理會前線自己友比藍絲打到點

同意 左膠死全家

阻膠真係好撚煩

個班風向撚5毛來

同意

同意左膠好撚麻撚柒煩

連對家都支持我地

就算死咗藍絲
Then?
之前死咗個阿伯
仲有冇你班左膠最愛講嘅外媒記得？
民意有冇逆轉？

阻膠真心on9

點解張圖咁似熊仔頭嘅浩南哥

做得好 支持手足！

一早話阻膠係最撚大問題既人黎
歡迎你班撚樣割蓆呀你班撚樣寧願你唔好出黎集會遊行仲好，真係阻撚住哂

打得太少

14年已經比班左膠搞到收皮
香港人唔可以再犯錯
革命唔係請客食飯
革命係白刃子入紅刃子出
接受唔到嘅憑咩叫時代革命

預備影晒啲手足樣

都已經 有勸告佢離開 跟住又持住野
又拎機出來影相影片 已經有私了佢既理由

6個月啦各位手足 我知應該有五毛扮左膠
唔好再拎來吵啦.

以前我地既溫柔換唔返弱智藍絲既民意
換返來只有傷害手足

給我往死裏打

左膠真係好撚煩，最撚癲既係呢班友仔生命力頑強，唔撚知佢地既取態一早係呢場戰爭被淘汰

個班五毛嚟
扮阻膠引人屌
之後分化

都唔明永遠都要自己打自己人
屌你睇下啲藍絲團結到你
屌你如果佢今次係渣刀唔係渣電話呢？
又割唔割啊？
支持手足 我死唔撚信無啦啦會扑尻佢
事出必有因

靜

d左膠真係弱撚智
又唔係去做肉盾

真心覺得斷腳好啲 大大力一野反方向毆落關節

唔駛再討論 阻膠一律好似71白頭佬咁成個抱走推開

push

我敢講，係連登屌手足果Ｄ，一撚定未落過場

拉

熊家俊先生(25歲) 15/12/2017
梁凌杰先生(35歲) 15/6/2019
盧曉欣小姐(21歲) 30/6/2019
鄔幸恩小姐(29歲) 30/6/2019
麥小姐(28歲) 3/7/2019
梅先生(32歲) 5/7/2019
范先生(26歲) 22/7/2019
郭先生Calvin(25歲) 27/8/2019
姬先生(16歲) 2/9/2019
陳彥霖小姐(15歲) 19/9/2019
曾穎欣小姐(26歲) 7/11/2019
周梓樂先生(22歲) 8/11/2019

元朗恐襲 21/7/2019
荃灣斬人 5/8/2019
太子慘案 31/8/2019
荃灣實彈 1/10/2019
深水埗的士撞人 6/10/2019
大埔劏肚 19/10/2019
東屋台日本皇軍式入侵 30/10/2019
太古咬耳仔 3/11/19

西灣河實彈 11/11/2019
圍攻中文大學 12/11/2019
荃灣再斬人 14/11/2019
油麻地人踩人 18/11/2019
圍攻理工大學 16/11/2019

推

黑警打人藍絲打人果時d 阻膠又唔見出黎
點都唔割

阻膠
香港抗爭一大毒瘤

好正

打得好

手足太克制 支持放多d神獸

unity

得一野咁小 扑多幾野啦

你係曲定咩
人地諷刺緊

劉細良又捉鬼啦

打後腦/頸椎叫克制？
你戇撚鳩？

樓主走先，我幫你頂住。

緊係好似克警咁 10幾個人圍住黎打

打到訓低 再踩住佢個頭 咁先叫 克制

左膠真心膠熱普城
全部毒瘤
直接當藍

哩個唔係理由嚟
一來正正係差佬仆街
二來佢係差佬？
佢影相你屌走佢，遮鏡頭唔俾佢影得唔得？
點解打後腦？

你啲仆街上網講兩句冇責任呀
打完人嗰個依家有哂片
佢俾人拉告謀殺
你養佢？？

都無黃絲反對

論點？

咪來來去去熱青城
我仲叫人唔好捐無國界，要狙擊cctvb喎
唔通又錯

哩啲廢話對我冇用
詞窮冇point就收撚皮啦廢物

大家都知諷刺緊
當然最諷刺既係班傻鳩支國人以為呢D片會影響到外國睇法

阻膠不死，港難不止

算啦 網上太多冷氣野蠻霸道熱血憤青

現實叫佢地拎把7吋長生果刀 斬popo 連偷襲插頸都唔敢

tui

善用起底功能
手足可能衝動左，打後腦真係唔太好
但係就算點都唔會割
希望嗰個手足會無事平平安安啦
不過都經過今次，睇到有幾多五毛喺度煽動分化
屈手足係左膠？起個底都知咩料啦
多謝手足功勞
同時希望大家記得私鳥原則！

lihkg 已被滲透
小心

有真心膠
但亦有好多三毛好多狗帶風向

黑警都叫你地唔好搵佢幫手
有咩自己處理
咁唯有招喚神獸

叔一燒都無影響啦
左膠們驚閪咩

算 所以好難分一律當網上鳩up幾句上連登勿認真

P牌都撐
屌你老母
少得滯添呀
攻頭
啲浮屍多撚到成個山頭都係
又點撚樣計呀
香港五大毒瘤
和理非非、賣港賊、親中狗閪、阻膠、港豬

我支持今日去3點尖沙咀遊行
支持狙擊tvb
你覺得應該唔去唔狙擊？

廢物

泛民=左膠
必需死, 方向正確

左膠食撚屎！！！

左膠不是同路人

左膠屌就即係割

咁我祝埋你老豆老母長命百歲
祝你成世唔會俾狗拉俾狗打啦咁

條片唔清楚，不過條藍絲揸住個碌長野好似分分鐘桶得死人
手無寸鐵就話唔鶳啫，家下唔係wor
既然左膠咁唔想前線手足出手，咁麻煩你下次用你既身驅去擋住藍絲唔好俾佢傷到其他人

同埋我更加擔心出手既手足，見哂樣

而家拉左咁多人死左咁多人
點解唔係左膠死

打撚死啲藍屍狗就啱

一入去，大部分都己經blocked
大家都知咩事

起樓主底啦
著名五毛啊
拉

佢藍絲嚟，出嚟扮黃暗中保護啲俾人私了嘅藍

痴撚線
冇道德底線嘅抗爭最尾只會失敗
唔好再合理化所有錯嘅行為
就好似每日四點嘅警謊會咁

阻膠死全家

好同意
香港而家已經唔可以再以道德標準行事，係要以敵我思維行事
敵人既錯就放大佢、不斷攻擊佢，自己人犯錯就大事化小、小事化無不割蓆
對家都已經一早咁樣對待我地了，我地就仲諗道唔道德，我地連思維都輸俾對家，請問場仗我地可以點贏？

（為免誤會，重點重複：
人地有唔同意見或者講普通話就鶳一定係唔啱
//Let there be no doubt, there is no excuse for beating up people who disagree with you, or who arouse your suspicion because they are speaking mainland Chinese.//）

對方就係用哩種思維所以輸到仆街呀柒頭

阻膠請走開，唔走打埋佢

唔好拎美國旗

推依個啦

論點？

輸？邊撚度輸？睇過？
Btw美國人反感未？

民意外交全部輸哂啦

未反感呀？
所以？
論點？

阻撚住哂

我形容已發生既事喎柒頭
民意外交港共唔係輸到仆街？

好撚低水平呵廢物
咁撚廢你係咪知道咩叫右翼主義架？

做咩開個咁既post,都冇人話割
可能果野見佢好似就死咁覺得有小小唔知點咁姐，我地唔係黑警，打完人完全冇感覺

我都唔見有左膠出嚟嘈 正常黃嘅點會唔支持

咁又點？我定贏咗未

咁你活係三維定五維咁把炮？
Btw浪費時間

如果對家唔用呢種思維，佢地輸清光添呀柒頭黑警罷工，建制藍絲割蓆既話，政權仲點玩落佢

未贏呀
所以？

你只係一個錯判形勢嘅冷氣軍師 仲要以為自己啱哂
衰d講同中共無分別

哩啲叫道德水平
對方就係死唔認錯不斷講大話
所以中間淺藍仲有理智既割哂佢哋支持抗爭者
外國睇唔過眼支持我哋

你學佢哋咁冇底線唔認錯
佢哋點解要幫你

1. 美國旗一事睇錯我認
2. 點知我‘冷氣’？
3. 我冇講過我啱哂
4. 以上完全同討論事項無關

論點？

左膠成日乜都唔理，淨係叫唔好打

人地冇郁手就唔好郁人

唔好打啦夠啦夠啦
（同我大大力打

相機影手足呢D行為一定要教訓

岩 入到去隔幾個留言就有一個係blocked

有人幫手出手做咗啲好多人唔敢但想做嘅嘢仲想點

agree
條友係示威者區域直接清路障
同挑釁示威者其實冇分別

調番轉即係你係防暴狗前拆佢封鎖線一樣
唔撚打死你叫做賺左

左膠必須死

冇咩野姐
不過私了片睇左就算
唔好post唔好forward

Push

今次運動唔係有阻膠可以已經行得更遠

樓主 五味冰火

著名分化撚同五毛 新會然睇路

左膠死全家
永不割蓆

真

唔係一早有共識 當呢d五毛

有班人係要吹捧無底線
對後生個班好危險

你講正負皮就收皮啦
全世界都知正負皮唔撚可靠
仲有連登凌晨正負皮極多打手做野啦

你條廢物p牌係度扮乜老屎忽

左膠可以去現場同黑警講大愛與和平。

不過相信左膠一開聲就被黑警打到收皮

下次唔好啦 今次個畫面暴力咗少少 不完美可改善 為咗顧及香港班左膠個左傾腦 下次記得打手腳 春袋算啦

唔係又比人乘機分化就唔好啦

請問一下，世界上邊一個對抗暴政嘅運動係有底線？

聽你講唔舉美國旗就啱？

收皮啦 左膠 淨係識企係道德高地

唔係
論點？

大佬呀 個阿伯見兩邊丟緊磚仲行埋中間
雖然係慘 但係自己都要有環境意識架

有啲唔同
個次明顯係誤殺
我唔反對神獸
但我覺得人哋冇出手就咪晒時間啦
等佢走咗即刻set返個rb咪仲快
唔好為打而打

左膠與黑警同罪

笑左 又話唔分化唔割蓆
又走出黎出post 係到割
繼續屌自己人屌到好似雨傘咁啦
到時無人出黎時唔好又屌人唔出黎呀

一定又會有d 柒頭衝出黎話佢地唔係同路人
繼續割 割到得返你地自己啦

威脅到手足唔打得？
剩係揸住支鐵 影手足 呢2樣已經可以打7佢啦

咁唔該做文宣講下佢咩事被人打

淺黃唔知咩事

你條廢柴唔死都無用

影完比人捉到坐十年
要教訓下同埋好小事

有底線就有成效呀？
呢半年訓撚左定岩岩係醫院醒翻？

左膠死全家

冇人會割，核彈都唔撚割
中共日日浮屍同掉人落街條數點計啊

你呢種先至係左膠。

同意，呢個時候左膠=50cent

根本而家除咗殺人強姦 民意根本就唔會變
你班民意諗可以收收皮

支持手足係左膠？

碌吓站務台幾多人要求過取消正負皮系統先好同我獻世
自己井底到一個點就收吓皮啦好心

道德底線係相對既，人地對你冇道德仲走去同人講道德只係on9 ，手足俾斬，俾警犬射有冇一隻藍絲講過一句幫我地嘅野？
到今日呢個地步，藍絲係敵人係野獸，示威現場出現仲要清roadblock, 唔通佢係善意咩

不如私了埋啲左膠等佢地收聲啦
佢哋真係好撚煩
黃絲我都割呀屌

衣人做得好。

作為中立既我，見到有人持攻擊性武器，似７２１咁危險，但警察唔做野，

有人及時出手制止，保障市民安全，非常好！！

解散狗隊

人地傷 好過我地傷

唔好理離地道德L,因為呢班人無左好多手足
明明春袋係a,偏要兜圈攪b
我唔係想分化, 但去到呢刻都仲咁on9,咁離地我唔大家同路
唔該離地on9撚諗下俾人拉上大陸個個係你,你會點阿?

阻膠次次喺度拖後腿
婦人之仁學咩人講革命

我唔贊成都唔反對 I dun fucking care 大家可以忽略呢件事就ok

推返有用post唔該

兒連一向平行加鬼多，唔好太認真

阻膠死全家
仲有前線幾時先肯鶳阻膠

好心d阻膠
既然咁左膠大愛 去貼下文宣好過啦
阻q著晒

左膠 已經block左

左膠係阻撚住個地球轉
你諗下人地藍絲，斬完人咬甩完人耳仔，有無好似你咁做左膠？
你咁樣做對得住俾人斬或者咬甩耳仔既人咩？
當然唔排除你係五毛玩分化，所以block左你就最啱

五毛常用方法去引起分化討論
依班人唔會理咩係靜靜雞贏
一見到段片如獲至寶 係咁推
實質係想將私鳥嘅片推到熱門
第一個五毛開post 推段片
第二個五毛就扮勇武將段片cut頭cut尾po出黎話打得好
其餘五毛餘黨就扮阻膠話唔好亂出手打人 會失民意
跟住班真阻膠同勇武就信以為真 慢慢分化

你番去含下撚先啦 記得有手足比人斬 你唔好第一個跑走

做乜都唔割，放心，我一定支持，因為一早已有共識

不完美，有改善空間
有咩理由見到部電話跌咗喺到都唔理佢

推 講得好

如果有左膠阻止警暴咪撐

藍絲打人 阻膠就無影 仆街死啦

是撚但啦 日日都有人打交架啦

唔使討論啦、根本就係自衛

咁又幾估佢唔到嘅，拎住枝4米長嘅鐵以為佢想打人，點知突然又掉值咗，咁電光石火之間收唔切手係好正常，手足已經用喧最低武力，仲圍觀確保佢獲得救治同埋意識清醒，人道滿分

一定私了

正解
再起一起樓主底睇睇 嚇死

呢個時候就擔心對家被人打死既人係咩心態

唔係唔私了得
但唔想擺上嚟比班人亂咁講啫

屌老味 自己手足比人殺死

仲係到屌手足乜乜乜

左膠真係on9 同啲港豬有咩分別呀

人地黑警殺人話咁快麻目

自己手足私了就係咁話

鶳！

推呢個，認住樓主班人

尋晚仲有阻膠？？

黑警同五毛扮左膠

根本五毛扮左膠

見到紅色大字已經唔想睇

個論點就係你淨係識吹啲鳩風囉

左膠收嗲

其實都半年啦
我自己覺得
前線唯一底線就係唔會周街打平民
一定係有原因、目的
你可以提點、建議，而唔係指責囉
今次扑暈左
下次踢鳩佢、打身都得呀
而唔係好重手、前線無底線囉

場運動犧牲咁大進度咁慢就係因為死左膠
人地茂名一日就追上咗香港嘅進度啦，俾人笑緊我地軟弱啊
仲道德枷鎖，心理關口過唔到學咩人講報仇？
難怪依家一隻黑警都無死到啦，大家千其唔好咁做啊

狗扮阻膠帶風向渣 死左都唔可惜

1. 咁我仲支持今日去遊行支持狙擊tvb喎
係咪鳩風？

是但抄另一位巴打既俾你睇囉

‘班手足唔係走埋去屌佢 佢又邊有拎出黎拍片呀
唔好盲左啦 如果佢目的係影底手足罪證
咁一開始影就得啦
要搬咁多路障？

行得出黎行動就應該要blackblock
之前都有片show 到係樓上好遠都影到高清大頭
照你logic 拍呢段片果個人都影到人大頭
又係唔係要打埋呢段片果個人？？佢仲要影到正手足打人

麻煩你都自己反省下 係唔係要失去所有和理非
得返勇武係到就最開心
打人果下係爽 睇藍絲俾人打係爽
但爽完就愈黎愈少同路人
自己諗下係為左打藍絲先出黎做呢場運動
定係為民主先出黎啦 日日係到打藍絲就割班和理非手足
對唔對得俾人拉左果幾千個手足呀’

見連登唔講以為大家識冷處理
不過第日呢D開心片唔好放上網
廢事比人講咁多
對錯我地會用行動証明

左膠 死全家 黑警打人又唔撚見你行埋去阻止 屌你老母

你承唔承認都好 出到嚟大把mk 著件黑衫做咩都得 可能你未去過現場啦 你根本控制唔曬 我地烏合之眾嚟嫁炸

大愛撚番屋企啦 唔好阻住哂

所以？
你講哩堆野同佢咁做啱唔啱有咩關係？

咁溫柔做乜
唔見你哋用溫柔去感化黑警？
你點知條友下一秒係咪會斬人？
用適當武力制服一個潛在暴徒有乜問題？

咁你咪講囉 我又控制唔到你 覺得你曬氣姐 佢地唔會睇亦都唔會聽 隨時打鳩番你變內鬥

乜民意有逆轉過咩？核彈都唔割，但未打殺人就割。原來左膠眼中，核彈都唔係甘大不了啫。

無真左膠行咁前

推俾多啲人睇

阿sir開post分化唔洗你教

無人講過要割，連登不知幾多五毛

你自己都講左唯一底線 唔係亂打平民
冇lala 又加多句 唔好重手
如果今次唔出手, 真係影到大頭呢? 拆完road block 過一陣真係有黑警坐van 衝入黎捉人呢?

一句到尾割定唔割?
唔割就學叻哥, 學團結
唔係做冷氣軍師+事後孔明

Ok
我中意上連登哂吓氣

咪就係
手足係到痴文宣都比人打啦
佢憑咩搞人野唔洗比人打

下次手足包好的個樣更佳！

其實我懷疑 網上班阻膠應該係無上過前線出街都驚畀差佬逗嘅冷氣現實上對場運動無咩貢獻

上曬水 仲要高級到話我地教班細路無差別攻擊
運動至今手足label 過前線手足係細路
呢班係咩人 大家小心d睇佢地comment 就知

Sor 有語障，我係唔割架
我係想學啲重手撚話前線無哂底線、打人會失民意之類既說話

你點睇到係為左打藍絲先出黎呀?
做左成晚野, 打得一個人
仲要比咩warning 佢 叫佢唔好搬, 佢仲影人大頭先郁佢呀? 爭大你隻c 眼睇埋喇

仲有, 成半年喇 , 如果勇武因為咁愈黎愈少同路人, 咁係因為你地和理非做唔好自己本份,
冇文宣, 仲要自己割席,
係你班仆街對唔住幾千勇武義士
唔好調返轉d 野黎講

件杉好撚柒

一句到尾, 根本係成班冷氣軍師寧願要光環, 唔理前線手足死活, 仲想割
做人最緊要知掟, 前線做左d 咩唔完美, 你地係要做4點鐘呀sir 去補同做文宣
唔撚係割呀
你班友知自己角色未呀?

左膠真係痴撚線
每次聽到又有左膠就諗起張圖個男人
：比佢走啦輸民意㗎
我想講
輸你老母民意呀
唔撚打到佢殘廢先係輸民意呀
不割蓆

咁行埋去趕走佢屌走佢得唔得？
影人大頭就可以攞命？

打嗰一野係可能死人
打嗰位巴打依家著得草啦
你覺得咁做好啱好聰明？

有咗片
是非自有公論
好多野唔係文宣/spin就可以錯都講到啱
係得既港共就唔會咁柒啦

一係就拉鳩開個左膠
如果唔撚就打撚到佢變右膠

起一起樓主底就嚇死，超級五毛分化撚，唔好再理佢，BLOCK!

葬場d員工叫我話畀你聽，你阿媽條屍燒燶咗響鑊底嗰度蚊唔到落嚟，你阿爸去救佢嘅時候過馬路俾靈車漂移撞撚死咗，而家要你去認領喎。

屌你 冷處理啦

推返行動post

靠阻膠可捱到今時今日？
搬開件阻膠，叫佢行開啲啦

好多支那網軍扮手足架，上連登勿認真，真係手足係唔會割，相信同路人吧

多謝呢個post引到好多五毛，風向撚[black]出嚟俾我block [/black]

有好多左膠係分化撚嚟

話說當年林彬...

醒少少唔好推，要討論就不推文

左膠要嘅係光環
屌完暴力就好似自己幫場革命加左100分咁

推
死左膠

不割席，不分化

手足辛苦了
休假下

隔離post勁多5毛帶風向

我睇唔到！我唔知道！yeah

支持同左膠割

阻膠

有部分係唔知前線咩感覺既非暴力人士

休息得太耐，班左膠又復活咗

手足私鳥埋左膠都唔割

熱城屌左膠屌大台果陣
咪又係俾人話係共諜分化撚
根本係你班友行得太慢

仆街阻膠

都話要禮貌要開遮

成日鬧街坊同左膠把撚咩
左膠就無得救
但手足唔係

攝衫、禮貌...無撚晒啲守則

True 收撚皮啦左膠

垃撚圾阻膠
召喚神獸就啱

左膠係敵人

未出過前線，唔知你憑乜嘢指指點點，你知唔知手足在前線面對幾多風險？
睇唔順眼，唔該返去膠登啦

啲五毛好煩呀

點樣同時揸野凶又影大頭？你老母隻眼生係屎忽到？

行得上前線, 出左咩事, 自然自己會負責
你班撚樣唔撚係前線, 就唔該做好你職責

和理既職責從來都唔係批評, 同屌自己人
係互補, 做文宣, 做宣傳, 做黃絲中既4點黑警

你唔好同我講乜鬼, 民主要包容
第一, 依家冇, 我地爭取緊, 但爭取既過程就係要你班仆街咪撚事事起剛,同做好各自既角色
正如, 未冇民主, 泛民都要含左先既道理一樣

仲有, 泛民咁撚左膠都從不批評同割, 你班自以為清高既連登仔, 做好自己本份得唔得?

你話出手個巴打好唔聰明, 你呢d 衝出黎屌左先, 又意圖割席既撚樣一定更蠢(你唔好同我講你冇割? 屌撚哂自己友, 之後加句"我為你地好咋" 當冇事? 仲要冷氣房睇同屌?)

思想上都要升級⋯⋯

多謝手足保護左全香港人

有冇出過去唔需要同你交代
發言從來唔需要資格
我係連登講乜野關你撚事

半個論點都冇
唔想我串柒你
咪撚上連登打飛機啦

你乜撚都唔知就縮返入個閪到啦

都係個句
今次過咗去wfc
下次唔好打頭

利申不支持違法行為

傻閪 唔通學你做冷軍叫人唔好舉美國旗咩

左膠嘗試講打關節打手腳打賓周
唔好死攬藍絲同屌手足

太斯文鳥

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

Agger 左膠死全家

真係不割蓆既就好似啲藍絲咁
手足做過任何野你都要當睇唔到再幫手足兜
而唔係喺到懶係理性咁指指點點
只可以話呢個階段唔適合咁理性討論

如果真係噉就抵畀人鶳
但如果真係純拆rb真心唔建議

對唔對得住受過傷班手足

嗰班藍屍嚟架

謝振中稱歡迎所有在艱難時刻幫助警隊止暴制亂措施

啱 儘其量都係不完美 可接受
必要武力係防止對家用更大暴力對付市民

阻膠是敵人

1. 負唔負得起？
出咗事要打官司、揾工，係咪要全世界一齊解決？
出咗嚟對外界睇法既影響
一個人可以‘負到責’？

2認為做錯就要批評
要改，要反省
否則只係不斷錯落去

你認為批評不合理即管反駁
但認為批評=割，即係唔容許批評
即係自我中心中二病

正如你哩位‘勇武’都正在批評‘和理非‘一樣
我都唔會話你咁樣叫‘割’

老燒細良飯民等等
批評/勸喻唔好暴力既言論大撚把

殘忍只需一棍

打撚死佢都唔割呀～左膠死全家

g持

因為藍絲係一班無道德底線既on9囉
原來你都係啊?
咁你話我知你同藍絲有咩分別啦

未，支持舉旗
答過好多次啦柒頭

阻膠收嗲啦

左膠正扑街

論點？
Btw信你割民間記者會都唔見得好著數啦

民間記者會既出現係咪代表開始有大台？

出面好多分化撚

班阻膠又唔念下黑警點對手足

嗰陣已經係毒瘤
本民前行得前好多

D比喻真係好撚柒

示威者欺善怕惡

唔好打頭係真 雖然好撚爽

你解釋比我知，定你根本無答案？

咁撚大愛又話失民意性 點解唔見佢地衝出黎阻藍絲打手足

左膠死全家！！！！！！！！！！！！！！！！！

同意
左膠屌你老母

無錯！對家係運動初期就已經想殺死我地，反擊下有咩錯

打藍絲就叻

推唔到

左膠=便衣狗

左膠係香港人類尚餘的人性
不過大家選擇一起失去人性
變到你地所謂既黑警藍屍同層次
咁私了又實係無所謂既

貼文宣手足俾人斬有無問對家有無人性?

連登同出面一向兩個世界

有左膠，照打可
打到佢老母都唔認得呀！！！
手足比人打比人斬班左膠去撚咗邊呀？
我與左膠割蓆，你非同路人！

民記出現咪搞到中大果間一晚幾個記者會囉 仲好意思通 騎劫人扮大台

班人永遠停留係同溫層

做你唔敢做既野仲要阻人 阻膠真係好on9

笑死 係啦係啦
打撚死晒佢就岩

咩敢唔敢?
殺人放火金腰帶呀?

私了唔反對
但要有返底線 講完

左膠阻膠不是隊友

藍絲自己on9先
冇法

我諗大家嘅意思係想勇武搵個隱蔽啲安全啲嘅位置先私了，眾目睽睽嘅話，之後黑警就會利用呢啲位嚟嫁禍，不斷著黑衫週街打人，然後話係手足做

唔撚知咁多，總之，唔割！
絕不挑戰齟齬前線任何即場決定！

連登仔講既野就係真理 全世界都係左膠
繼續咁樣少少事就扑頭實無錯 一定贏

係 又點

私了可以斷手腳
效果好之餘
畫面和諧

同意
要連左膠都打埋

唔洗理呢D人
話撚明拎住鐵棍都要嘈

根本打得好，打得靚啦屌，死藍絲抵撚死

成班三毛係到同自己友拗帶風向

神早話要打撚埋左膠

應該無人屌喎 師兄邊度見到左膠？ 等我block左佢地

左膠多數為和理非

因為我身邊好多

連登好多左鳩，但好彩大部分係鍵盤戰士，連普通遊行集會都唔敢出去嗰啲，如果佢哋出哂去，真係含得撚。

打完人拍下羅友走 幾多風險？叔一燒磚掟死阿伯有邊個拉到？風險係果班戇鳩陣地撚先會受架姐

咁你咪輸囉 咁點
無底線同黑警有咩分別？

今日無拉到唔等於唔會拉
個時魚革過左成年都仲拉緊人呀

喂佢自己仆街關人撚事

最憎左膠

好撚小事者

影相反對 記者都影緊啦 保護自己

渣棍就打佢老母啦 人流血好過自己流血

軍師講得啱

P牌仔收皮啦

打頭唔好呀嘛，所以千祈不要打佢手腳呀，佢殘廢點算

只係連登仔知道晒前因後果
先認為咁樣做無錯
但係冇人做文宣
其他人春知咁多
唔好走去diu人點解唔主動了解清楚
做文宣既原意就係令冇咁大參與度既人都可以connect埋

推 左膠好撚煩

十二月仲見到呢啲poat係咪悲哀
左膠不如返大灣區啦

唔好成日用都半年la仲乜乜乜做擋箭牌
每個人隨時間對運動睇法都有改變
下下覺得理所當然就慢慢變成困喺同溫層

又有左膠

另一條扮左膠會員

又係假ACC

咁講非常唔公平
你又知左膠唔care手足傷成點？唔care就唔會落場，就唔會有機會做左膠

左膠大部分都係和理非，人哋出嚟遊行唔等如佢真係無條件支持咁樣私了人

衝啦，打撚死曬啲藍絲佢啦，打完有普選㗎啦

對比無名無姓無可疑既浮屍，呢啲小事啦。

呢一類畫面坦白講對左膠係有衝擊

但大家都明黑警點打到班後生重傷,大量性侵少女CASE
絕大部分左膠係選擇當見唔到

果班0 POST狗ACC就係見左膠唔屌前線而扮左膠攪分化
吳志森班老撚樣就無得救無謂討論

荃灣比人斬個陣去左邊.jpg

檢討下咋，唔駛下下中頭嘅

塞鐵個學生妹夠無出手，咪又係比藍絲圍住揼

而家呢個時勢，打獲甘既比個下馬威對面，等佢地知道伸個頭出黎柒係有風險，下次自然會收皮

同意
連新一代泛民都開始有心跟上時代步伐
阻膠仲係柒吓柒吓咁

呢個真係

你有冇見到荃灣斬人之後嗰幾次遊行幾多人？
唔care就唔會出嚟啦

斬人嗰班黑社會被人拆左鋪有冇人割呀？無呀！點解？因為佢哋真係黑社會囉！

而家呢個俾人仆頭藍絲呢？佢有無真係郁手先？
就算影大頭係咪都要打頭？

咁影大頭就要打，不如打咗記者先啦好嘛？

左膠咪就係幫姚松炎助選班會員,對呢D野根本已經無出聲好耐

現在扮左膠洗POST班人一查就知係0 POST ACC,手機台5毛

唔好中對家計自我分化

個個撚樣都無視左佢影人大頭
次次一句清路障使唔使咁打啊
全撚部眼盲心盲
正式宣佈無視佢影大頭嘅都係五毛
評頭品judge #29318 就係其中一個冚家剷
依條冚家剷仲話為手足好喎

成日都話左膠見唔到

左膠好明顯就有份出嚟遊行先做到阻膠啦
左膠其實就係和理非一份子

和理非有名你叫，非暴力
和理非不割唔代表唔可以屌自己人

做得太過份會轉風，民調有得你睇
大家睇路啦

懞撚左，出黎既市民關左膠咩事？
你當全部人都係左膠？ 你以為全部人都反對私了？

打，千古罪人點解唔打？
打藍絲jm9?

左膠係鬼

總之不分化

唔割

殺

左膠只會斷章取義搵政治本錢
思維係典型華人嘅本末倒置
即人性本善，可惜現實係性本惡
呢類單純兼冇道理嘅思維，年中不知害死幾多義士
都係嗰句，神獸多數係有前因

一早有藍絲死喇
仲要係區議會前，結果點樣?心照

sorry
係五毛都好
絕對冇講錯
左膠我屌你老母

根本左膠係行動派動武就當見唔到,已經幫到盡

其實成個和勇合一最容易起矛盾就呢個位
行動派係要記得有記者就唔好打要害,其實好難spin
而左膠都要知有大量0 post狗acc扮自己攪分化

拖後腳

你懞撚左？幾時有講過全部市民都係阻膠？
你以全部人都支持所有私了？

我係話，阻膠都有落場，阻膠唔係唔care其他俾人斬手足

阻膠有冇阻人打黑社會呀？

和理非同勇武有根本上矛盾，唔係一句不割就解決
有限度私了真係咁難咩？
使唔使一嚟就出手

你話佢哋離地又好，點都好，事實就係和理非傾向非暴力

pull

屌你老母大愛左膠

所有阻膠都係黑警喬裝
明白呢點就得

睇撚到濕晒 我在場的話都一定咁做

左膠必定死全家

我嫌打得少呀

區議會係話你知，啲人憎建制，唔係支持泛民
亦唔等如無限支持私了人
搞清咗事實

話民調fake news 同荷蘭叻有咩分別

從6月都忍左你啲帶風撚好撚耐

真！

咁你唔俾佢影相都有好多方法
使唔使一嚟就仆暈人？

你咁叻點解唔去現場擋住呀

黑警支持中共係因為支持中共可以獲得遠超技能水平的錢, 侵犯女生,打人不受追究

其實左膠同行動派無論用咩方式參戰其實都係有take risk,係為理念而戰,更容易有分歧

但請大家記得新屋嶺比人輪姦的女生, 係等緊各位哥哥姐姐出頭
唔好再嘈交la各位

唔洗鬼佬
作為和理非 都唔覺有咩咁暴力
藍絲斬到人腸出埋嚟 冇左耳仔 見骨 插穿肺
警又打到人碎骨 爆頭 斷關節 制服再打到7、8、9下
而且佢地全部唔係一下收手
只可以講呢條藍絲廢 一下就收皮暈低

論點？
我唔叻
係唔係現場 同 我講啱唔啱 冇關係

咩事啊？我睇唔到啊 唔知喎
唔撚會割席喎

屌你老母 影相前渣鐵通凶鳩人呀

成日話核彈都唔割
做得好 扑個頭就即刻割走哂
勇武全部變哂condom
連死攬唔割都唔識你地不如去藍絲果邊搞分化啦

如果只係老野攪rb影相又唔係太應該打人
但條友出鐵通就係抵打

就算有黃絲拿鐵通去愛字頭大會出鐵通都係抵打

我隨遇而安的人相信前線手足

唔好學黑警屈得就屈啦
枝野係執野時咁啱執係手既
有人走埋去兇佢已經放低哂影相

Exact7ly
下下都勇武打到頭破血流先叫付出

和理非做咁多文宣，Twitter 國際線，清算，網絡起底，HK way，家長車，後勤，就算商場唱歌都係延續運動士氣方法

但呢啲就俾人講到無用咁

和理非都有俾人打，係連儂牆俾人打嗰啲和理非係咪無人記得？

和理非有名你叫，唔傾向暴力呀！
而家係咪屌自己人過分行為都唔得呀？

做得好，唔會割

「永遠只敢站係安全地方霸佔道德高地
根本就唔會理會前線自己友比藍絲打到點」

講得好

轉你老母臭閪風向民意啦屌你老母！藍屍狗死阻膠全部死全族，出黎見鑊打鑊！

人類頭骨其實好硬
你打到人頭破血流其實畫面上同路人好難做,班藍絲又唔太傷

關節.......

完全唔暴力 手足打得好可愛

神獸係有前因，但無可唔可以俾啲準則
六月嗰陣係唱歌圍走藍絲
慢慢就圍屌兇走佢哋
跟住就逼佢地del 相趕走佢哋
而家就仆暈佢哋

係咪可以無限升級對待相同行為藍絲？
下次係咪直接殺死人？

收皮啦，唔記得啲藍絲點對我地？721，鎚仔打頭，湯肚，斬人，車撞，幾十個阿叔打個女學生，佢地已經一早無底線想攞我地命，然後你叫前線要有底線？ 無錯暴力只會產生更多暴力，暴力開始就係警隊同藍絲，係咪捱打，人地就會停手？我同你講，就算前線殺左人，我雖然唔支持，但都唔會話一句，而家佢地出去隨時都可能無命，然後你要求對敵人要有仁慈，要有底線，你收啦

收皮啦 係咪都唔使同你交代啦下？

香港二三百萬藍絲
係咪有一班極深藍既有問題
所以對哩二三百萬人都可以用致命武力？

有無諗到點解呢排出親神獸都有人影到
我唔係話影的一定係鬼
可以係警隊的哨探到咩位多機指揮的大狗派黑社會去引起衝突

納粹黑警都曉擋鏡頭

講得唔好

幾多左膠和理非出嚟遊行？唔理就唔會出嚟遊行啦！
幾多左膠和理非係連儂牆俾人打，咪一樣繼續出嚟起牆
仲有派傳單俾人打嗰啲？

左膠就係企係高地？佢哋就零風險
係咪俾做前線俾人打到頭破血流先叫付出？

擺明係工業意外
人地遞送工具 佢搵個頭去接

黑警大話會其實係比scmp同收左錢的鬼佬整假報導
連共產黨都玩形象

我明前線係好緊急係好高風險

但鏡頭係好重要,呢個鏡頭真係比較差

阻膠返屋企玩sim city好過，唔好出街阻住晒

出現得係現場就有風險

左膠唔係同路人
佢哋根本唔喺條路度

你點知佢唔係？ 你點知佢無份害手足？深藍絲想殺我地果陣，班藍絲講咩？ 打得好，撞得好，死左重好呀，而家手足打藍絲你又講咩？要有底線，太過份啦。你收皮啦。我明白要阻止敵人就唔可以令自己變成佢，但如果呢個係可以保護手足既，我絕對支持

講到咁大義 你係咪覺得就算殺左佢都冇問題？ 法治有底線 唔好一路合理化自己越位既行為

只要堅持唔割，做幾多都無用

手足做返自己野就得，咪柒理左膠

你咪繼續保你條底線囉，有一日你或你身邊既人比藍絲傷害你唔好怨

我唔知
你都唔知
佢唯一‘罪狀’就係影相

係咪有人影相
你就可以莫須有佢可能有份害手足
然後打頭？

唔好再偷換 底線 同合理武力 兩個概念
接受必要時xxx 唔等於 接受 對個影相藍絲都xxx

係咪同你持相反意見嘅人就需要死？

係個武力程度問題，梁天琦都話過勇武抗爭無底線但有原則，使用既武力要對等

唔割，火燒都唔割

支持手足 勇武

所以你係想等佢傷左我地手足啦，殺左我地手足啦，哦有哂證據啦，我地就反撃啦，去得個現場，夠膽搬路障同影相都唔係啲善男順女啦，打左一個，下次就少啲呢啲仆街出現

Well said

影緊大頭喇屌你老母
純粹持相反意見會打鳩佢？

我幾時有咁講過，我話傷害咋喎，你閲讀理解係咪有問題？我講白啲啦，你對敵人仁慈，有底線總有一日會害咗你或身邊既人或手足，明未呀，小朋友

哩個人有傷手足有殺手足？
是但一個路人
因為行為似藍絲
所以你可以當佢殺人犯打佢後腦
你哩種心態同黑警有乜撚野分別
不撚知所謂

唔好越撐越肉酸
嗰位巴打都9成冇你諗到咁複雜
只係見人影相—》著咗—〉出手重咗

如果係和理非手足 見到左膠 第一時間幫手拉開先

你咪下下等人地出手先還擊囉，出手係重左，但我唔會講呢啲説話囉，

成日話喚醒香港人
香港人醒左又驚乜驚物
葉公好龍

唔好打死人呀

估唔到連登咁多左膠

其實下下扑頭真係好易出事，下次打身好嗎

咁你地咪即係黑社會 勞埋黃賭毒啦 革命要錢 只要為左革命咩都行埋一邊你地咩都岩

左膠五毛分化撚死開啦屌

有名你叫阻膠

理撚得班屈喺大陸既蝗咩
佢地連自己都未搞得掂
定佢地講緊呢半年d藍絲黑警既暴行呀

夠薑就落場做左膠
打埋一份

核彈都唔割！

同手足既受既傷同痛有撚得比！

幫手拉開d仆街廢事佢地阻尻住哂

6月之後左膠已經全面入侵

最好打柒埋啲阻鳩一份

割你老母呀打多佢兩錢重添呀

On9 話失控果d 有冇出過黎

核爆都唔割！

再推

得 但唔洗咁大力打頭呀 唔想成為黑警咁

阻鳩係p&k shop

最好笑係左膠仲係度指指點點
勇武唔割我地已經執贏 醒未呀 左膠

點解運動開始咗咁多個月仲要講呢個問題 啫係無殺一儆百啲阻膠囉

可以封鎖一大批左膠 開心

打佢唔死算好彩

大部份都仔P牌偽善

還拖

左膠收皮

下分鐘佢地人多即刻打返手足轉頭

跟本爆頭已經叫做輕手咗
屌你老母死左膠

不割大力啲

藍絲比人打就一堆左膠話要割蓆
咁阿婆比黑警打呢？左膠重唔出去擋？又驚到縮返落老母個閪到呀？

只要不打死就可以了

妨礙前線做嘢嘅一律當對家處理